有冇人AirPods d電開始好快冇電？

用咗兩年 有一邊好快冇電 10幾分鐘冇5%電， 另一邊又好似冇乜問題

單邊換電$380， 但同時去到去得去快個邊 又好似特別細聲.. 成隻換單邊換又$535 好貴

我都係當年一出就買
而家聽一個鍾就冇電
睇下年尾係唔係出第2代先換

一個鐘就無電太誇張
倒水電係真既
好快就燒晒電

好正常啊 電池本身消耗品 佢又咁細隻 等2代啦

我而家嗰對 頂盡連續聽

兩個鐘尾三個鐘頭就要擺返入去叉電

其實仲可以 畢竟都兩年

粒電咁細粒 .. .玩唔長

用左半年

用4小時變左3.5小時 計返百分比得出嚟

用咗1年
用咗3個鐘都仲淨27%